今晚8點特首辯論(4)

三舊屎

之後仲有冇依 D 大型論壇 ?

我叫林月娥
我老公叫鄭兆波

屋企班無知婦孺好撚buy林鄭

急口令大賽

星期日仲有

我覺得連登d小學雞辯論仲有point過 佢地3條友

林鄭真係表現好噃，應答則答
冇驚喜但同政綱一致
又冇位俾人入

胡官今次我都唔撐你
周教授個Source 都無咁講

d唔上得枱既野講黎做乜
無證無據話人人地屌你誹謗都得
問d有質素d既問題得唔得呀

胡官
不過唔係選好口才

胡官

胡官早啲訓啦

胡官要瞓覺嘞

全世界政治辯論都係咁樣鳩屌再遊花園

佢係好順咁講廢話

胡官真係……………………

唔聽內容點遊花園

幾時會改下玩法 條條問題 幾種範疇 但係得2分鐘

無知婦孺 女人撐女人？

好

幾點播

三個都係垃圾 , 個論壇咁既 setting 就係暴露佢地三個既弱點

下下都兩分鐘 搞到點半鐘都唔知聽左乜

胡官真係年紀大
幻想一下30年前可能串到林鄭on99

match

胡官 今次奶嘢

胡官貼地啲既 聽民意
係年紀大要去訓姐

有孽瘤同林病隻抽就好

可否請胡官收皮

搬埋啲女權出黎講
屌
係女又點，咪又係仆街一個

利申：真絲

邊個最先用完時間就最快比人圍屌

冇眼睇

我淋病係經濟學專家
發展局係財政司管既
丁屋我做凸狗都唔關我事

胡官🤦🏼‍♂️

我阿媽成日吹水蛾 吹水蛾咁鬧佢
真係鬧得好啱

屌

下次可唔可以朝下晝辯論呀
眼訓呀

港台依加隻歌幾正

我屋企人仲話佢好叻 做香港特首好

無知婦孺

胡官：下次朝早6點辯

可能真係爆料呢

成晚都無重點，個個都問非所答

上次689揾到新料（僭建）屌打唐唐
今次胡官屌打唔到淋病

薯片睇個款真係好似唔多識，家庭津貼同負稅率兩樣野根本唔同都好似唔係咁答得出

係咪有d野行政會議有講過，胡官知道想爆出黎但林鄭死口唔認？即係好似上屆唐唐問689有冇講過香港終有一日出動防暴隊咁。

比胡官坐下啦
考埋體能咩而家

薯片今日表現好似知自己已經輸左
完全放軟手腳咁

上電視，曾同胡都唔知想點... 之前d 公關浪費曬

好心胡官頭先開大絕啦
你講大話！

胡官襯住廣告休息下先啦

睇31真好
有得聽MC仁

又爆一個

有葉劉會好睇好多

我都好想屌我阿媽
無知婦孺
然後佢就鬧我以為自己讀多兩年書就乜都識

得果十秒點爆

我都係 話薯片無風度

胡官你做乜呀

佢地聽到林鄭d point又笑又拍手 真係想煎巴班撚樣

胡官似係用英文諗用中文講所以load唔到

始終唔信一個係英國日日同人鬥嘴既大狀講野會咁笨拙

仲有睇得出
胡官資源無噤夠

你呃人！

醒喇胡官 真係對佢啲表現有啲失望

話淋病表現好個啲係咪on9?

擺到明係咁耍太極
完全冇內容

薯片因為真係識所以講得太多資料唔夠impactful

胡官平時9點訓6點起身
番法庭坐低慢慢諗點判案
你地唔好蝦佢

全香港係咪得黃毓民識得辯論？
先唔講政治立場
睇過咁多論壇 真係得毓民係言之有物

無知佔大多數，香港玩撚完架啦

所以話薯片唔適合辯論

呀媽咩都唔識但話林鄭好好
好淡定
都唔知佢今次呃左幾多無知既觀眾

唉

Agger講英文另外兩個死曬

啱

有料嘅支共點會比入閘

呢個佢講到口窒窒真係失望

鳩吹緊係淡定

咁即係點? 一個話有做 另一個話無咁既事唔洗解釋
邊個講緊大話
有需要爆埋佢幾時同揾邊間公司再做報告wor

反正冇希望

我媽唔係
佢已經講林太選到我地就移民走

郁撚同AV

當年689都係咁贏口才

葉劉係度會變咗三個一齊屌林鄭

如果碌撚係度會點

講自己熟果d就得

得罪講句 林鄭今日臨場表現贏番唔少一般人既支持啦 平平穩穩 講野順暢 已經贏一到一堆師奶老人家支持啦 你地唔係真係以為香港會有好多人好似呢到咁一句一句咁仔細聽下話

想當年龍門陣毓民同曾鈺成互屌不知幾正

真 好想睇 一齊撚

翻嚟

唔駛記內容淨係記點耍太極
梗係流暢啦屌

睇女人嘈交最有娛樂性

辯才黎講碌撚係最好

係wor

Agger

最恐怖就係呢啲女人

葉劉可唔可以入嚟客串下

咁又唔會，兩件AO英文都唔差

但大狀應該要屌打囉

支持有鳩用咩
有票咩

等睇互片

癡撚線 我發覺我屋企無讀過書果班最撚buy佢

互片時間

肉成屌打啦

屌 佢法律個d咪load到lor 到經濟個d 佢識撚咩

其實美國大選辯論係玩乜規則？

胡官可以afk啦

其他你唔講
你講條街污糟

...係
同尖啤大戰

污穢咗d

街道污糟咗啲

邊到污糟左

何止長左D

屌隻揪啦

胡官終於有櫈坐

上呀薯片

Trump都係咁贏乍

呢到有白紙黑字架

白紙黑字

用英文鬧交得唔得 我想聽

林鄭真係好撚煩

胡官係咪會變劉江華

胡官心諗做乜鳩

片啦！

薯片搶答
疊哂聲想點

胡官:頭先訓唔夠添

得個分幾兩分鐘答一題，根本智障

唔好再影住胡官喇 俾佢抖下啦

好搞笑

胡官:

胡官唔好出聲住

識得帶你遊花園先係香港政府呀

淋病好撚煩

胡官個花生樣

唔撚起高鐵咪有錢囉

頂
好亂

Carrie姐開始屈人？

Hi 鄭太

關果1% 撚事咩

司長互片

胡官可以訓陣 起身可以屌打全部

啊John

係起碼佢有練過有背過
有自己嘅時間唔係用嚟鬧交係講自己政綱
淨聽真係會覺得佢講得最好

胡官仲幫林鄭助攻

其實林鄭同曾曾好sweet

點解冇人識問敏感野

例如一地兩檢、派人入學校洗腦、互考公務員.......

胡官個樣擺明搞緊笑

嗌交都係女人叻.

牙john

人哋講緊就唔好疊聲啦阿太

胡官個角色同上一屆何俊仁有乜分別? 陪跑only

女人聲高音D真係入咪D

胡官好似發開口夢咁

兩個舊同事互數時間
胡官都係抖下啦

爭功

胡官個樣

胡官又訓喇

Carrie姐姐床上好主動

林鄭講撚哂3分鐘？

雙聲道廣播咩

女人嗌交果然勁d

胡官 : 比我訓陣

胡官食花生個樣

阿john心諗 哇 佢乜料 喂 咪亂黎呀！

薯片冇氣喇

其實唔講野仲impressive

明明胡官上次同林病都唔係咁

胡官發開口夢

鄭太真係好撚嘈

胡蘇好on9

垃圾

胡宮妹下妹下

薯片太gentleman

等陣又比人話玩辯論比賽嫁啦
最撚好笑班香港人金玉其外 選條臭西仲要做唔耐

壟斷發言

又吹噓

啱，完勝

薯片好多野想講

八婆你收聲

胡：???#

街道日日都污糟啦 輪候時間日日都咁長㗎啦 知唔知自己講緊咩

呢個時候應該要有體雕大狀幫手叫佢地唔好疊聲

阿太唔比人講野

胡官 無發言機會

哈哈

胡官嘟嘴做乜

呢個係二人對話

明你老母

0 1 1 依個真係好7

成撚日話cut錢

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你

食環處係政務司轄下囉

品客佢啦
粒哂水咁

牙莊 oh no~ come on~

妹下妹下

鏡頭右邊壞撚左？

胡官瞓緊

女人把聲真係好入咪

咬奶咀

胡官訓左

其實胡官應該真係瞓着咗

比八婆係咁講。贏哂

胡仔個嘴妹下妹下

胡官..

what 7 you guys saying

你哋明唔明牙, 你哋明唔明牙

咪嘈住訓啦屌你

胡官入唔到

好煩兩條友都不斷講

john

胡官就訓著

眼訓

屌街市阿姐嘈交咁

零一一

胡官夠鐘上床訓覺喇

胡官都唔知佢地做乜

支爆老美收皮唔好攬住品客喊

排假牙就甩

大嗌啦

胡官自由辯論緊架啦咩

胡官做乜鳩

一句講哂 .... 淋病把聲最入咪

不過, 如果依三條友 係 AL 小組論

應該 炒粉

睇完都係撐胡官算

你地明唔明呀
我都唔知你地做乜鳩

胡官：

笑到仆街，胡官畫面都無撚埋

咦手語女又轉番 個個

有冇現場巴打可以叫醒胡官？

薯片大嗌啦!!!!! 契弟!

林鄭咁撚大聲
不停咁講
如果你同佢鬥大聲，人地覺得你冇禮貌
你唔理佢人地會覺得你唔夠佢講
林鄭返去含撚啦

胡官個鏡頭比人cut埋

胡官冇埋畫面

胡官梅起個嘴係咪想奶覺覺豬呀

收撚皮啦三件垃圾都係耍緊太極，垃圾黃屍係要話督屎係香嘅

影都唔影胡

爆獲come come come

變咗得2個人

公廁管理員

Cut 埋胡官個鏡頭

轉題目啦品客

索性影佢地兩個算

清潔度有百分之九十九點九
消毒藥水咩

薯片自殺

胡官個樣訓著左咁

兩位司長快D互爆

擺明混淆視線， 講到唔cut 1% budget 就好乾淨又唔駛等咁

2個舊同事講公司野,外人點插咀

胡1畫面都無埋

直情cut埋胡官

鏡頭都冇影胡官

執住自己唔關事，之後全晚拎住"錢"呢個term 黎黎屌

胡官：又講錢

cut鳩左鏡

林鄭把聲好煩
完全唔比人講 鬥大聲就以為自己有point
又遊花園冇內容

胡官鏡頭都冇埋

條八婆唔比人講野

但個意思係話cut淨番果d喎

抽錢 咩你做

同女人鬧交點贏

屌 點聽呀
疊哂聲咁

訓緊教呀

哇 d 數字堅定流

Cut咗胡官個畫面

得返兩個mon 胡官退下

胡官醒了

胡官心諗 做乜9

林、曾從政咁撚多年，佢地講既野胡官好似都唔知發生咩事

胡官好撚慘 畫面都無埋

食花生

林鄭好撚入咪 屌天生技

認真林鄭搵埋啲point好獨到

胡官呢下靚抽

直頭cut埋胡宮個樣

4分鐘

胡官訓醒

訓撚著左

手語傳譯員好忙, 兩條友爭住講...

呢啲都係字黎架咋

妹妹下

靚入啊胡官

訓醒拿?

八婆格

四分鐘有一半都係疊聲

胡官有野好講喇
鄭太又嚟搶野講架喇

橫洲唔出聲
臭雞

胡官好波

屌你老母語言偽術

你係同我爭辨

淋病咁就無晒時間

同事鬧交幾麻煩
政府做得岩既,兩個都話係佢做
做得錯既,又話對方都有份

答喇林太
你唔你好多野講咩

淋病 好撚霸道

大家好乖唔打斷老人家講野

如夢初醒

呢D先係架嗎

丫屌你
兩個高官即收聲

而家聽到呢，兩位司長你賴我我賴你
胡官好波

岩岩個個正d

醒左喇胡官

其實根本睇唔再手語講咩

又射

又射個波比人
臭雞

胡仔玩完睡夢羅漢黎

不過胡官插黎插去都係果幾樣 衰則係真 ..屌林又賴

薯片比啲心機啦

又推波落john

現屆政府有缺失！

又賴落薯片

幾好

又射波

二位司長賴

現界政府有缺失

係呀John！係呀John！

等睇林太a字

又拋波

互推

講英文好威威呀

林鄭又射個波比薯片

咩9都係薯片做主席

見到兩個司長互推波就好笑

好睇

奶媽靚抽喎呢下
直擊要害

不停射波

射個波落品客度

鄭太有冇第二招

林鄭真係肉酸到呢

林狗同考公開試說話壟斷發言有咩分別

有做哂功課
薯片剩係入到林鄭民望低

醒了

又推卸責任
胡官

品客叫林鄭叫得好close

胡官屌鳩佢

胡官頭先廣告時間小睡一陣完依家好似醒返d

係呀john 係呀john
係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john 係呀john

互相指責

胡官扁哂嘴

胡官似黎聽審

鄭太準備推波

八婆真係好恐怖

乜都唔關淋病事
佢無入到政府？

淋病射波真係好撚勁

胡官終於醒啦

請問你林太

胡官勁

大家一齊卸責

淋病:依個唔係我嘅決心
真係好似曾相識 不愧為2.0

你停一停
你停一停

啱啱講完你又推比特首

老闆表示：我走去做人大啦

陪審團

又唔關你事呀

四萬咁口

係時候爆唐唐金句出黎

你停一停

林鄭射埋落689度
好無恥

爛政府

呢幾下胡官好清晰

到底林鄭係負責啲咩? 乜都唔關佢事?

胡官呢下問得好

林鄭果種屈9人a字膊最撚黑人憎

呀join 你join撚完未

淋奠 >>>>> 外星人朗拿度

薯片失威比胡官

鄭太今round咁少野講既

主持。叫推卸責任

勾線主席

瞓醒就爆seed

唔係某委員會就唔關佢事，好似係

港豬咪會同意囉

薯片今鋪仆街

即刻屈cy 同john一黨

唔比阿john喘息
阿john不停比淋鄭扯住

胡仔好波

又係呀John

反對！

胡官訓醒好精神

第時林鄭都係姓賴架啦

明明問林病

淋病好撚狗

做手語果個真係好唔得閒

佢問腔都好似法官
好似判緊佢地罪咁

歌個坐埋同一條船

呀John 呀John

其實John曾雖然講野慢
但係佢係個種同你講道理，令你信服
有種君子feel

胡官結案陳詞咁 但問得好

好過唔停直接講

射哂俾隔離

唔開會咪唔開

係呀john 呀!!!!!
係呀john 呀!!!!!
係呀john 呀!!!!!

胡官好似做番法官咁
上而下咁judge佢兩個

胡官warm up完 唔好cooldown ar

判罪咁款

牙莊

胡官鼻頭係黑頭黎？

做乜無紀錄？

乜都推

兩個都推比689

好仆街

胡官又傳波

做到好cute

胡官訓醒即刻唔同

林鄭狂射波

淋病得逞

推呀推呀
呀john呀john呀john呀john呀john呀john呀john呀john呀john呀john呀john呀john

胡官power nap完

dou唔到喇

胡國興，GBS，CBE（英語：Woo Kwok-hing，1946年1月13日－），前截取通訊及監察事務專員，前選舉管理委員會主席

審犯

訓完一陣果然好好多

薯片爆大獲喇

林病笑得好奸

林鄭完全唔關事咁樣食花生

抖夠喇胡官

胡官見佢兩條撚樣係咁射波
頂唔撚順

胡官發威

無開會無記錄

覺醒胡官

689食晒

我都覺得佢好君子同好有禮貌

港豬唔buy架...

賴

胡官好撚猛

岩岩飲左紅牛呀胡官

功勞就林太
錯就曾生
冇得輸

又冇參與

解釋呀!!!!!!

淋病個花生樣

好靜

胡官投先訓覺，原來係為左爆seed

胡官好型

嘩胡官訓醒啦

鄭太笑撚夠未

點解林鄭可以唔關事咁既？

鬥射波

我冇參與呢件事

胡青天

唔關我事架

鬍鬚爭住認做乜柒

林鄭煮阿莊

咁先係禮貌㗎嘛

林鄭好波

胡官想比個靚波定真係抽水

鄭太乜都無負責

我冇參與
你有野參與過咩

薯片

dead air

胡仔好清晰

醜到爆, 身為三司夠膽死話咪撚都唔關事

用番句英文

林鄭係推得就推

其餘兩個似控辯雙方

一次過插哂兩個

兩條友無聲出

左膠睇今場好矛盾

你知既 就唔會冇記錄
你唔知呢 就係失職

林鄭講野真係好有骨

胡官審犯mode 咁就醒哂

林鄭個西面真係好難頂

胡官連隊2個

絕地反擊

Carrie同john都唔爭答呢round

胡官 : 「人嚟呀, 推佢兩個出去斬 ! 」

審犯咁審 好大個官威

笑死

呢下勁
頭先儲氣原來

知唔知無左一萬三間屋

胡官訓左一陣之後咁好打

我好高興唔係同政務司司長負責

其實林鄭手太極耍得幾好

好撚正

屌 其實大大方方認自己有責任 好撚過你而定瘋狂射波 身為高官真係好撚肉酸

講法律先醒

胡官審到兩條友冇聲出

胡官:打和啦

呀哈哈哈哈 係呀John 呀!!!
呀哈哈哈哈 係呀John 呀!!!
呀哈哈哈哈 係呀John 呀!!!

胡官突然爆seed

胡官訓醒係唔同d

同喺哂啲關鍵位
有數據back up
仲要查過對家冇位推卸
胡官嗰啲炮冇數據
又有餘地俾人閃，唔咁準

薯片答唔到

真係離哂大譜

兩個冚家剷 靜撚晒

its over 9000

哇,
兩個笠哂水
胡官訓醒好得人驚

果兩條友唔識答

胡官又要訓了

胡官突然好型

屌你林鄭無限射波 比佢做到特首：
呢樣野係...負責

我好高興唔係為政務ＣＣ長負責

王春媚真係好正

辭職，棄選

好能似689

目標達成

終於問啦
退選啦

一次奪回榮耀

薯片呢條問題都ok

你會唔會考慮棄選呢？

胡生 抽水抽死人

完全見到法官平時點問問題

薯片呢題好易比人入

胡官一嘢爆死佢地

薯片個樣開始黑

真係要英文

駁唔到

明明應該係一個團隊
結果就好似各自各做嘢

林太講野好黑人憎

A字膊

點解林鄭乜鳩都唔關事既

個調查係咪淋病自己作出嚟

你信個調查

下下空廢命題

胡官好撚癲

民建聯啲調查

我好高興我唔係同政務司司長負責

因為有死貓你食，唔關政務司事

你信果個調查？

淋病好心收皮啦

你信果個調查?

你信果個調查呀？

你信𠴱個調查

好撚惡

你信嗰個調查

薯片出大絕

靚抽

浮雲貪曾？

儲能量

太極高手

胡官一有得尻up就好好多

暗寸689

呢單野唔係我跟開

你講邊個？

鬍鬚好波

你講緊邊個?

你講緊邊個？

醒到

你講緊邊個

阿john好小學雞

打得火熱，可惜就黎完節目

有功攬，有獲卸

你講邊個

你講緊𠴱個ar

薯片抽水好廢

嬲嬲

無檔案法
曾同林鄭又有保密協議
無得玩

邊個總統？

犀利，自己推翻自己講既野

689

講呢啲 好低汁呀

FB live

fb

幾時講八達通

林鄭自嘲

外國總統都係咁搵位插佢呀嘛

john同林鄭D積怨究竟有幾深

Facebook emoji

嬲嬲上鼻

嬲嬲上到鼻

胡官又可以抖抖

嬲嬲！

成撚日上網打飛機

上到個鼻

小學生

真心一問 有冇佢用英文嘅片?

好得意 嬲嬲

民望呢樣野

點同青年人connect 呢？

林鄭靘抽

用呢D黎屌淋病好似唔夠力呀

好正呀鬍鬚

有d = who

咩fb ............................................

胡官又比人無視

嬲嬲上到塊面到

剪不斷 理還亂

胡官，心諗乜叫嬲嬲

啲嬲嬲上到個鼻到

你講外國總統

林鄭邊個民調

胡官聽到嬲嬲即刻嘴角恥笑

Like like

胡官成個花生樣

笑笑笑

你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個
你講緊邊個

like like

就快：跟住你串我吖嘛

你Ｄ嬲嬲上面塊臉了

你講緊邊個呢

你對門會開
我唔想入呢

最尾幾分鐘好睇返

likelike

send 個msg 俾trump trump 先

其實立會可以跟進下689有個委員會玩哂土地供應喎

你信嗰個調查呀？
你講緊邊個呀？

胡官訓醒爆Seed

胡官WFC

嬲嬲，like like，屌你

你儲咗咁多like like

小學雞

胡官真係好似陪審員

薯片個feel好小學雞

LikeLike

胡官係咪唔知咩係Facebook

文匯定大公 ?

你睇睇你自己啦

薯片小學雞到

把聲好8婆呀

胡官零存在感

啲水抽到冇得再抽

睇睇你自己啦

蓄like like
蓄嬲 嬲

睇睇你自己

香港精神

:-

你睇睇你自己

淋病個死人樣好撚想打柒佢

屌 JT

DOG你老味呢

阿John講d實際野啦 一味抽民望
政策抽到林鄭實支持你
而家玩小學雞

你FB 嬲面 上到鼻

拗交添

胡官又要訓啦

辭咗職

做乜鬼

胡官充電中

訓陣先

開門

一早就咁樣 free battle 咪好囉

製作單位

胡官又要儲氣

胡官呢胡官呢

UCCU

我道門係會開既

訓著咗？

林鄭個格真係好乞我憎

胡官個樣：

胡官 : 乜鳩嬲嬲呀

翻譯薯片:你睇下你個撚樣啦

胡官食花生

你睇睇你自己啦！！！！！！！！！

胡官又儲緊能量

胡官早少少徹退啦

ig呢

省電模式啟動

小學雞嗌交

收左林鄭

又話如果得唔倒市民支持，就辭職；宜家話民調又話信唔過。咁你以咩黎做準則？

胡官做緊咩

d觀眾好撚低質 唔知咩叫安靜？

錢買唔到

有骨

林鄭抽得好,好波

9UP中

集氣

有無cap screen

嬲到上鼻

胡官醒喇 不過仲有少少睡意

究竟講緊d 乜撚野

變咗閒談

唔係用左好多時間姐 你睇下你自己

你睇睇你自己啦八婆

眼訓啦胡官

胡官懶得理你地

錢買唔到既團隊

直頭唔夠力啦
林鄭打john嗰個幾勁，直頭問責咁款
John 只係問做乜咁少人支持你呀

胡官 飛行模式

胡官個位應該有個電制
依加唔講野應該係充電中

佢無玩facebook

agger

大家都係洗咁多

提下自己d錢係係市民籌啦 JT

閒談mode

好低質

政治助理辭左職。夠聰

插尻完人叫人同心

薯片：呢d 野你買唔到

又辣埋胡官度

胡生有無用facebook啊你

你睇下你
林鄭：上任前民望高 做左就低
薯片：你講緊邊個
薯片：你講緊果個呀

林鄭借胡官抖氣

胡生終於講嘢

Dead air

諗緊結案陳詞

靜左

邊個阿聰

胡生又訓左幾分鐘

「胡生 有冇用facebook呀」
做乜鳩

佢地三個有撚辯論咩

收工

吳句好爆

有冇睇過美國總統初選辯論

胡官癈事理佢地推手

胡生 有無用facebook呀 吓 吓。。。

爭啲要叫醒胡仔

Up乜尻呀胡官

係唔係都笑， 鬧劇咁撚樣

胡官做乜最尾刷存在感

結案陳詞

好有骨

痴撚線,今晚總結:
2個舊同事上電視互屌
一個外人食花生

個辯論好低質

胡官Zzzzz

胡官爆喇

淋病得個瀨字，全程笑到你心裏發寒

林鄭：我已經升左上黎高過你三點
薯片叔叔：你信個調查啊？

下

胡官玩fb玩得多過你呀carrie

咩政治主任

胡官：「屌終於完」

同心 改變

曾俊華

胡生待機模式

我呢Ｄ競選團隊係用錢買唔到返黎的～

胡官靚抽

薯片個政治助理

真係鳩嗡當秘笈

點解仲廢撚過唐唐

胡官輸左俾AV仁

唔需要

話題終結者->胡官

淋病：胡生有冇玩facebook架
胡官唔撚理佢

胡官好慢

呢d 數字 鬍鬚即時講到出黎咪掂囉

胡官唔想理佢

冇辯論

成個辯論都係鬧劇 好襯

胡官終於可以返去瞓啦

手語果個咁似吳安儀

胡仔痴撚線

屌，竟然冇人問果五十萬尺地

你仲有十幾秒既時間

唔需要

胡官要多十幾秒訓覺

胡官dead air真係好撚好笑

king sir

呢樣真 林鄭無理時 班藍絲覺得秒殺薯片

個part自由辯論真係得胡官個4分鐘係正路

HK fact checker

胡官個facebook仲早過淋病開

發夢中

屌真心冇個撐得落 成個辦論好小學雞feel，真心大學辯論隊仲高質過佢地

仲有十幾秒時間，仲需唔需要？

唔需要

林鄭今夜大翻身

叫AV自己上 / 放長毛入去仲好睇

最少都俾葡萄啦...

聽落好聽
實情林鄭一句有分工完全閃開左

自己又信fb 個d 民意

林鄭：嬲嬲丫
薯片：好多like like
胡官：有無用facebook啊你

胡官諗住點判?

要訓啦仲問

胡官用唔哂

型！

唐唐同689 不知幾正
一開波689 爆鳩佢僭建
之後到唐唐爆大鑊

無片洗撚理其他人支唔支持咩

企開d啦屌你老母

低質辯論

屌好小學雞講真

唔需要！

現場好多薯片fans

胡官講野先係最正路

翻咩身？

老野先玩fb 而家個個ig la

翻你老母咩
死返去支那啦 5毛狗

最後講左句
你的朋友係會支持你既

都好正常姐

林鄭今晚講最多

打和啦，三個一齊做

團結

咁fb可信過果個調查喎

悶個上屆好多

講野叻無撚用架

胡官：好啦今日兩個都辯論得咁開心，打和！

八婆格出哂黎

林鄭讀稿

背好哂

屌你老母 政務司司長一人之下 萬人之上 一句有分工就完全無關係？

conclusion有排比句，明顯有prep

WE CONNECT
用成人App啦你

無黑材料爆

高潮迭起

林鄭背口號？

吳景俊講得最好，完

俾我揀我寧願信薯片多過林鄭

完。

口乾啦，仲講乜鳩

楊岳橋 曾鈺成都勁

講自己嗰啲冇驚喜
但打人嗰啲好撚勁噃
做足功課

有prep正常

不斷望啦

個個都prep架啦，你做咩姐

國家既丞相

狗黎架咋

淋病 食撚屎啦

典型 AO 公務員講野方式

材鄭就真係咖哩味屎啦
睇落好流暢咁
但係一睇啲point 垃圾到仆街

成個都唔係debate黎..........

條audit女好正

360度翻身

獎門人呢，今晚打唔打得和呀?

今晚林鄭贏左

佢出黎辯論應該完勝

why not both

林鄭唔同薯片握手

華生

Agger
仲有有重點 講嘢會吸引到你聽

香港研究協會都拎黎講
可以點答林鄭

其實經過今日
我覺得三個只有胡官真心想香港好

駁唔倒

撐胡官算

乜都唔關淋病事

寧願睇番牙Fred

曾

港豬角度真係大翻身架大佬
不過any肥都無份選架啦 班友又聽上面

提名辦法真係好緊要

唔通好似薯閪就er...er...er..er...er.e.er.e..re.e..r.re.e..er.re.r.咩

記者黎講佢同戴祖而都

林太去左胡官度

獎門人：呢個回合打和！

呢個真

胡官個表演

高過你

林鄭係一個老左嘅臭闣港女

胡官同薯片總結都準備得唔好
正常結語起碼要流暢 用盡一分鐘

薯片同胡官唔係好，都唔係話淋病掂下話
成晚答過啲咩？呀join?我冇負責呢樣？
唔怪得出左個689

你講緊邊個 你講緊邊個 你講緊邊個 你講緊邊個

now 叫咗葉劉上去點評

咁其餘果兩個做乜唔prep
聽朝新聞又cut返林鄭呢段野出嚟，薯片仲係柒下柒下攞民望打飛機，又輸

完！

到你而家選番特首啦 當年做發展局講過要處理丁屋到而家都未搞掂 咁你又有無放番落政綱？

但佢好似太老
Load唔到

林鄭又過一關

[quote]今晚林鄭贏左[/quote］

上屆唐唐你講大話你呃人

盲撐

呃你又真係夠既

葉劉

viu 睇葉劉

的確 可惜佢冇乜人buy咁

葉劉話薯片係三個人中最好

佢講講吓施政報告要瞓陣

梁天琦

葉太係now撐薯片

唔講佢夠唔夠能力
有時候做最大個個
有決策力就夠做

但我覺得胡官真心唔錯
成70歲出黎選
你估周圍既人唔會笑9佢，話9佢咩
但係佢繼續堅持

其實呢啲辯論真係要之前不斷練
外國嗰啲都係咁
如果唔係點會咁多金句
講緊嘅金句係有point一語中的
唔係小學雞鬧交